83台記者張家灝報導好偏頗

示威者變哂暴徒
有冇人睇緊

好撚嬲聽到

啱啱有一句
佢哋叫完人入嚟
但警方用胡椒噴霧
佢哋又再一次離開

同pc狗一樣
爭住做狗搏升職

CCTVB不意外

係咁暗示覺得唔知邊友做乜鳩

示威者採取野貓式方法

Wtf is 野貓式？